%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2023 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[a5paper, includehead, margin=6mm]{geometry}
\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}

\title{Snt --- Web --- Tâche finale}

\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\vspace*{\stretch{1}}

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule
  \tabtitle{Obligatoire}
	Le titre de la page (qui s'affiche sur l'onglet) est correct & …/1 & …/1 \\
  La page contient un titre \balise{h1} et plusieurs titres \balise{h2}. & …/1 & …/1 \\
  La page contient quelques paragraphes utilisant la balise \balise{p}. & …/1 & …/1 \\
  La page contient une image & …/1 & …/1 \\
  La page contient un lien pertinent vers une autre page web & …/1 & …/1 \\
  Le travail a été rendu à temps, et vos deux noms apparaissent sur la page. & …/1 & …/1 \\
  \textbf{Sous-total :} & \textbf{…/6} & \textbf{…/6} \\
  \tabtitle{Optionnels}
  \multicolumn{3}{X}{\emph{Réalisez quelques objectifs parmi les suivants (qui sont à peu près classés par ordre de difficulté croissante).}} \\
  Vous avez utilisé au moins deux balises différentes parmi : \balise{em}, \balise{i}, \balise{b}, \balise{strong}, \balise{br/}. & …/1 & …/1 \\
  L'auteur ou autrice de l'image utilisée est nommée & …/1 & …/1 \\
  … et vous expliquez pourquoi vous avez le droit d'utiliser cette image (domaine public ou licence libre) & …/1 & …/1 \\
  La page contient une liste (en utilisant les bonnes balises). & …/1 & …/1 \\
  Vous avez modifié le fichier \texttt{css} pour changer l'apparence du site web & …/1 & …/1 \\
  … et les modifications ne sont pas anecdotiques. & …/1 & …/1 \\
  Le site web est valide (voir \url{http://validator.w3.org}). & …/2 & …/2 \\
  \textbf{Sous-total} & \textbf{…/4} & \textbf{…/4} \\
  \midrule
  \textbf{Total} & \textbf{…/10} & \textbf{…/10} \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
